## Задание

Реализовать функцию подсчета факториала числа.

#### Технические требования:
- Написать функцию подсчета [факториала]
(https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A4%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB) числа.
- Считать с помощью модального окна браузера число, 
которое введет пользователь.
- С помощью функции посчитать факториал числа, 
которое ввел пользователь, и вывести его на экран.
- Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

#### Литература:
- [Функции - основы](https://learn.javascript.ru/function-basics)
- [Функции в ES6](http://learn.javascript.ru/es-function)
- [Рекурсия, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
